有冇人一齊分享下求婚過程

話哂人生大事 不如大方講下自己準備咗幾耐
睇youtube見人準備一場舞其實都感動
但自己就做唔出

sd 左呢張圖畀佢
感動到話簽字就ok

你條女有冇即場 俾你

sd 多張
佢個晚喊到水浸